浩南哥教大家點跳閘，未撚再比錢黨鐵

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

好嘢！推

浩南哥呢個要幾好身手先得
成個姿勢滿分